想問Cut有線寬頻問題

因為簽咗3年$88月費，用左9個月
前8個月已用晒佢D回贈(前八個月每個月$50回贈)
想問下呢種情況Cut會唔會有附加收費或佢告我毀約要我賠錢？
定係都要等佢完左三年先轉得？唔係好識點處理

未完約當然要賠錢啦

我見好多人話可以用佢新聞服務變更做理由cut電視果個
寬頻果邊cut要賠成兩千幾蚊，即係只可以等完約唔續？
因為照咁睇我$88 X 27個月餘下月費點都要畀

你打上去問就最清楚啦
你寬頻又唔關佢新聞事 難搞wo師兄

我見FB有D page話良知無價，叫人照賠錢走
但賠錢走佢一樣照收足三年錢，而我就只用得9個月服務
點睇佢都有賺喎...?

個D就根本on9
賠錢=直接送錢比佢洗
你唔cut=佢都係呢同一舊錢 但佢仲要比個上網你用
得閒上網買就打去客服屌下老母 叫人上下黎整撚下狗 都咪撚話唔過引

剛剛打佐電話黎叫我要交曬所有月費
我講明唔再交任何錢
客服話叫第二個部門跟進wor
仲有兩年半合約x$98